和平獎得主路德金有一日接到個電話，電話入面條友叫佢show一樣嘢出嚟，路德金會show啲乜？

乜鳩
因為馬丁露乜鳩

-1000000

收收皮啦

次次都無好啲嘅答案又嘈 等你哋挑機